airpods pro 保護套

新買左airpods pro 想買個nba球隊款既套
ig唔多見有 求介紹
話說新買左擺係到一陣冇郁過已經有d塵吸住左個盒到

點解唔直接買個殻？